認真2000睇下玩幾耐！輸晒唔賭 再賭斬手！

出名黑仔 買無入球就補時入球 買角大就差一角 買主就客勝 買半細就半大 總之買乜輸乜

今次睇下頂唔頂到一個禮拜 上兩次都輸all in 今次認真玩 唔會再柒

想贏錢可以試下買我對家 贏咗嘅俾張飛嚟睇下 特我戒賭戒得安心啲 死都死得眼閉

唔講咁多 今晚買咗兩張！
7穿21諗住玩下 未試過穿咁多

兩條飛輸晒了

你咪試下買對家 贏錢記住貼飛 等大家賀下佢

買得幾舊水咁淆就唔洗入2000蚊啦

你唔係全炒 係斷關 買唔到對家
同埋我唔買大細

你買盤啦 我就買對家

吹呀😝

5700咁貴點租呀

7串21 中晒都係雞碎